水炮車可唔可以射天橋上面嘅人？

如果班狗出水炮車 而啲人走上天橋避
天橋上嘅人如果中水炮 可能會飛落街
想問下警例入面有冇講唔可以咁射 或者 外國有冇試過呢啲例子？

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

有玻璃會唔會射爆

當佢照射

好驚射爆Pp

射天橋應該會
射樓就肯定唔會

lm

水箭龜咩

唔會跌落嚟，因為過昨會向後飛

地下濕跣落去另計

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

我可以射尿上月球
水炮車得唔得???

d 警犬開槍打頭都敢
射天橋好出奇咩

香港多高樓嘅優勢

根本冇守則可言

如果佢射天橋 傷亡大好撚多
啲人連避都冇得避

守則只會係出人命後先出現
未用過既時候係任射

有例都唔會跟 應該問水炮車有冇咁ge能力射上橋 據我所知係有

射斷條橋

港共期待緊死第一個警察或者示威者

咁真係冇得打

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后